國安法後，差佬搶貨物，國安就搶錢

黑警路過鋪頭就拎野食野飲
紅國安就乜春都拎得，可以直接收賄賂勒索，ICAC都管唔L到

push

去做差佬搶藍店

係我就去金鋪睇金 邊件岩就拎

黑警死全家

紅底藍絲通常有黑材料，其實應該更驚
國安回血劍，唔俾錢就話你反國安法

搶樓

搶貨物搶錢

後數